現場共識 禮賓府

灣仔 金鐘 唔好留
老銅/中環/西環都得